提下人地去廁所

見有人share

推

原圖呢
你張Cap圖細撚到咁考眼力呀

鐘紹傑果個係中國移動客戶服務熱線

王威信果個打得通